-- Hoogle documentation, generated by Haddock
-- See Hoogle, http://www.haskell.org/hoogle/


-- | Utilities to make Data.Time.* easier to use.
--   
@package datetime-sb
@version 0.2.4

module Data.DateTime
type DateTime = UTCTime
getCurrentTime :: IO DateTime
toMJD :: DateTime -> Rational
toMJD' :: RealFloat a => DateTime -> a
fromMJD :: Rational -> DateTime
fromMJD' :: RealFloat a => a -> DateTime
toUniversalTime :: DateTime -> UniversalTime
fromUniversalTime :: UniversalTime -> DateTime
toGregorian' :: DateTime -> (Integer, Int, Int)
toGregorian :: DateTime -> (Integer, Int, Int, Int, Int, Int)
fromGregorian' :: Integer -> Int -> Int -> DateTime
fromGregorian :: Integer -> Int -> Int -> Int -> Int -> Int -> DateTime
toSeconds :: DateTime -> Integer
fromSeconds :: Integer -> DateTime
toClockTime :: DateTime -> ClockTime
fromClockTime :: ClockTime -> DateTime
startOfTime :: DateTime
startOfTimeMJD :: Rational
toSqlString :: DateTime -> String
fromSqlString :: String -> Maybe DateTime
formatDateTime :: String -> DateTime -> String
parseDateTime :: String -> String -> Maybe DateTime
sqlFormat :: String
addMinutes' :: Int -> DateTime -> DateTime
addMinutes :: Integer -> DateTime -> DateTime
diffMinutes' :: DateTime -> DateTime -> Int
diffMinutes :: DateTime -> DateTime -> Integer
addSeconds :: Integer -> DateTime -> DateTime
diffSeconds :: DateTime -> DateTime -> Integer
